Ze stond meteen op.
"Jefro," zei ze, "er is een onbeschaamde kerel op de weg daar die naar Miss Hunter staart.1.3 "" Geen vriend van je, Miss Hunter?vroeg hij.
"Nee, ik ken niemand in deze delen.1.3 "'Lieve mij!
Hoe erg brutaal!
Draai rustig rond en beweging naar hem om weg te gaan.1.3 "Het is toch beter om geen acht op te slaan.1.3 "Nee, nee, we zouden hem hier altijd moeten laten rondhangen.
Vriendelijk draaien rond en zwaai hem zo weg.1.3 "Ik deed wat mij gezegd was, en op hetzelfde moment trok mevrouw Rucastle de blinden neer.
Dat was een week geleden en vanaf die tijd heb ik dat gedaan niet weer in het raam zitten, noch heb ik de blauwe jurk gedragen, en ook niet de man op de weg gezien. '
"Bid verder," zei Holmes.
"Je verhaal belooft een a te zijn meest interessante. "
"Je zult het eerder losgekoppeld vinden, vrees ik, en daar mag het zijn blijken weinig verband te zijn tussen de verschillende incidenten van die ik spreek.
